無限之戰個trailer完全屌打正義聯盟

銀河守護隊 x 復仇者聯盟 再加蜘蛛俠同Dr. Strange合力大戰MCU終極敵人Thanos，仲有得輸？

人多又未必好既
只係因為一直都係mcu fans
真心期待左好多耐佢地打滅霸
而且係羅素兄弟執導 有保證
唔會好似joss個兩集咁打打下boss fight係度搞gag
所以真係好撚期待
當然正義聯盟我都好撚期待
始終自己鐘意zack多過羅素兄弟

真係冇得嘈

如果第三集打終極大boss,出動埋MCU所有成員都搞唔掂JL第一集，真係會幾柒。。。

真係on9先會比較

麻煩唔好再用屌打呢啲大陸仔字
好肉酸

我係你會擔心左成隊JL齊哂搞唔掂雷神會幾柒先

皇馬或巴賽黎香港同香港d球隊或者港隊打會唔會有人擔心會輸波呀

正如jl如果搞唔店雷神3真係會好柒
不過以dc以往戰績黎講真係有可能

往績
Also in the top ten for the eighth weekend in a row, WB's Wonder Woman brought in an estimated $4.6 million bringing the domestic cume to $389 million making it the largest domestic release of summer 2017, topping Guardians of the Galaxy Vol. 2's current $387 million

往績=mos bvs ss食哂屎再出dlc之後ww出黎一個救世界

冇辦法，dc真係輸在起跑線，太遲起步，marvel用廿幾部戲鋪足十年伏線到而家打大佬，jl先第一次assemble 個種震撼應該細好多，話哂5年前avg已經經歷過

往績你係咪想講票房，依３套票房高過大部份marvel戲，如果你計單頭來講mos 票房$291,045,518甚至高過 ,cap2 $259,766,572 dr strange 都係$232,641,920，雷神1,2 cap1 antman重低，而且mos 當日口啤都不差，zs所以先開拍bvs，就算口啤最差套Suicide Squad票房重高過mos有$325,100,054和比ironman1,2都要高，按數據你想比咩往續呢

咁你都要睇埋成本架
Suicide Squad成本都成1.75億
頭二套直頭過2億

ironman1,2都唔洗2億，cap2都係

雷神1,2 cap1 antman都係好低成本特別antman最低

仲有人地用d無人識的角色搞到宜家個個行出街都識ironman,雷神，隊長
連antman依d都好多人識左

你就用本身出晒名的超人,batman,joker
都搞到評價差

打錯， ironman 就岩好2億，都低過你mos
再加上你超人的名氣
但你的票房無你成本的三陪以上
ironman 2就有，咁你話邊個成功
同埋你超人個d本身出名的你d玩具商品都唔會提高太多
但marvel個個二打六角色都出名左
d商品個個都多人買左
咁你話邊個成功d

成本個問題只係片商賺倒幾＄問題，依個片商賺＄比例作為觀眾角度好唔好無咩價值，票房數據比較直接睇倒幾多觀眾入場睇戲比較直接，另外你比埋玩具商品就我無咩好講，其實重有咩咩都可以比，如果往積個涵蓋面更廣泛就留返你去討論，依Ｄ走向討論空泛化真係多謝先

補充－superman Henry Cavill拍mos都唔係咩大明星，就算依家都唔覺紅，比起當年Robert Downey Chris Evans做我覺得更係無咁出名

個主角唔係大明星
但你超人點都出名過ironman掛

你要比往績咁點解你唔比最好個d

Dc宜家有邊套過到10億？
Marvel係有d好差
但個d基本上都係avg 1之前的
個時未有英雄集結，互相客串
加上名氣唔高先低，如隊長

但自從出左avg1之後基本上套套都有返到定的票房

但dc其實有avg1開發左的英雄熱潮後其實一定有mavel早期個幾部更大的優勢

但無論你bvs又好，ss又好
依二套都有batman同其他一線人物
都上唔到10億
點會成功得過marvel

當然我都想dc可以成功之後

我話比人飲左頭啖湯就真，身邊好多睇開marvel既表示冇點睇過DC...

同埋你要計往績
應該拎同樣情況的黎比

如果係二個做過主角的電影的話
Avg1
Avg2
Ca3都過十億

Batman雖然係dceu無出過姐
但以前咁多戲又咁出名
你唔會話佢知名度低掛
Bvs出晒三巨頭都低過deadpool

同樣雜牌軍做主角
Ss有batman，joker都但過銀河守護隊

跟依d往績JL輸俾avg3就到定架啦
但雷神3都有hulk，奇異博士
你擔心佢地輸有咩出奇
你要知JL入面除了三巨頭同flash
其餘二個比雷神三個三個更唔出名一定
Flash仲要宜家最出名的係電視版本

其實我唔想咁
我想二家都咁勁可以互鬥

不過雷神三本身唔敢再用黑暗風，轉型做搞笑風本身成件事都幾柒，準備全部marvel片轉用星際特工隊套方式,，連黑豹都見到滿滿星際feel

其實上面可以停止鬥票房嗎，本身就無乜意義，marvel行一家大細都啱睇既 票房一定有優勢，根本冇一個標準去比

全球票房10億up先叫成功
不如咁啦！我比往績再提高層次啦！全球要過20億票房先叫掂！你話齋比就要比最好麻
avengers依Ｄ出晒主角集結大堆頭都係得十幾億，票房屌打都唔夠阿凡達d藍色cg外星人，結論marvel真係失敗

仲有第4集 我估今集最多打走thanos 唔會消滅到佢

Cw bvs
Ds ss

咁都賴
又講到dc戲變哂文藝片
咪又係商業片 wb d宣傳都重點谷啦

笑人票房點知又柒左
之後又講成本
做咩鳩
再黎講埋名氣
新果套
蜘蛛俠加iron man 名氣夠喇掛
而家收緊幾多

老實兩邊d,戲都睇晒 邊會想佢地拍得柒

幾時開始DC變左唔係商業片？點定義文藝片同商業片？有多少文哲學既成份係入面又唔等於係文藝片，不過我又認同文藝得黎好型，或者可以用史詩呢個字黎形容多啲

咁講啦，一個係for細佬，一個係for大細佬

係有人成日引戰姐
尋日咁多trailer出我就開心嘅
點知和平一日大家睇下trailer都唔得
無撚野好講

Marvel都好多大細佬fans喎
外國係好多好多好多大人迷
只係可能marvel d周邊/game吸引埋新一代嘅fans

infinity war trailer條link?

自膠已搵到

以電影來講，細個鐘意marvel，大個鐘意dc

借d意串睇m就係小朋友

JL真係幾失望，下套係溫子仁接手？

一個起點一個終點都有得比⋯

咁Spiderman 之前出過，知名度高
套homecoming 仲要有埋iron man 係咪要到十億？

你有無記錯？
Ds少過ss喎

Link?

Sor好似真係記錯
成日以為ss唔收得

井底到
去外國行轉睇下幾撚多大人fans先啦
乜都屌話比小朋友睇

Ss果個數仲要係無大陸，
所以係好收得

係你地班狗中意借d意用商業片黎串marvel戲
幾時件m撚咁用
點定義真係要間返班狗
明明大家都係

咁所以鬥乜野票房
(嗱碌返上去 我駁火架咋 唔係我引戰先)
我諗嘈得嘅大部份都係兩邊fans啦
Fans唔係更加應該鬥質素咩
當呢個世界老變都拍到5你就知票房無意思

講咩都假

呢個ezra miller 唔換, JL 都係垃圾

樣衰到咁都cast

係
無野好比

除左識話人樣衰你仲識講d咩

我想講既係就算比票房DCEU都唔係差

單論北美票房平均票房

DCEU 3.34億
MCU phase 1 2.91億
MCU phase 2 3.1億
MCU phase 3 3.41億
如果我當Homecoming 3.10億（事實係上唔上到3億都成問題）
MCU phase 3 3.34億（睇落平手但其實DCEU贏20萬到）

仲要DCEU下套大集合JL係未計，而MCU幾個Phase都有一套拉高

究竟咩定義之下，DCEU票房叫弱？

唔好睇咪叫弱囉

睇左trailer,avg比人屌打

呢幾日真係多trailer到唔捨得停
dc marvel唔講，電視劇都一大堆
Westworld

今次真係比人屌打

DC應該被逼害
無理由票房記錄頭十位都無份

全球票房

北美票房

平均票房

識分呢三樣野先黎獻醜

全球票房頭十位係唔係無DC份先

無，你究竟明唔明而家比緊咩

你有兩套頭十平均都俾人追過代表D咩？

佢地係咁井底架啦

得罪講句
其實用票房 觀眾年齡 起步時間 嚟比較都有啲唔公平
應該用IMDb嘅評分 咁先客觀睇到邊套高質啲

多大人fans唔代表唔係比小朋友睇lol

每次mcu戲上畫都有人開post投訴比同場細路騷擾

咁要點定義呀大師
係咪要好似bvs咁deep咁dark先係大人向

睇套戲都罵黎罵去，D票房你有份咩?

公平啲講 迪士尼的確係會考慮埋細路既市場

又引戰

其實兒童向呢個term本身都唔係算貶義詞
迪記買左之後的確係行緊呢個方向
不過m記fans次次聽到都眼火爆，係要屙返篤尿落dc度順返條氣，
呢下先好笑

唔知邊班人最中意拎個term黎引戰呢可

Btw深度唔係好野黎咩
點解次次喺dc9面前講呢兩隻字佢地會lose shit

睇marvel就要屌DC?
用an機就要屌apple?

打依d代言戰爭係咪容易有滿足感?

你繼續FF呢個現象啦

你知唔知影視台聽到深度會發癲係咩人？

我又未見過DC聽到之後會爆

前幾日諗住撚下9笑到我gap gap聲
零秒lose shit
多謝返150同咁多位dc9巴打帶咁多歡樂比小弟

原來咁樣叫做lose shit
長知識了
似乎閣下對呢個詞語仲敏感喎
笑撚死人咩

你知唔知佢屌緊你無知？